(未FC幫手睇)有個警察係打人果格的士後坐拎左個警察盾牌出黎?

片中間有剪輯 有其他可能

後座度拎左個圓盾